返工按電話係咪死罪

係咪即刻比上司減印象分？

總之有output就得

唔係

唔係
只要你建立到做到嘢嘅印象
玩手機絕對冇問題

做到野就得

撳

玩足8個鐘

上住連登返工

睇上司
以前個上司會開web whatsapp 同老公傾偈
但又會話我用電話

要覆判頭whatsapp

帶埋耳機聽撚埋歌呀屌你老母，我聽歌會productive啲。老闆你想要畫面靚定表現靚?

交到貨冇出事理9得你咩

連登就用電腦睇，電話係用嚟WhatsApp, tg, 打機

我以前公司真係唔比玩手機，用耳機聽歌做野

正阿喂
之前份工通常都係自己一個打report
成日都想聽住歌做
但老細喺後面望住

按電話？按咗畀銀行定公司？

返工電腦上連登，電話打機

利申 做哂d野

成日撳
有貨交腦細唔會理

上頭唔喺道嗰陣我都係戴耳機聽歌做嘢

按你老母呀

聽住NBA做嘢啲同事都係各有各睇
好老實你都係想要output姐 我交到貨洗乜要執紀律 仲係小學生咩

睇你工作效率

當舖

有同事直接開youtube睇片
因為真係無野做
大佬黎先扮做野